究竟里昂係點樣作客贏到曼城

果場阿迪達做領隊

哥迪停賽

冇哥狗影響咁大

臨場指揮調動差好遠

軍無帥差唔遠？

冇光頭佬正常

哥狗停賽

廢囉on9

哥帥又贏

換人/士氣/戰術都有D關係既

DEPAY

其實曼城隊波沒哥狗 = 里昂都不如

哥狗唔可以睇住直播whattsapp佢地咩

曼城輸波：其他人問題
贏波：哥師好波